42歲保方打巴塞呢場勁到呢...

高飛低撲，勁能到。。。下個月就43

美斯=疤拿卡
全隊得佢射門中龍

過氣啦，牙朗去意大利都輕鬆羞辱佢。

唯有等下年拿卡繼承佢件十號

踢到60 歲啦

拿卡體能似42

保方同班細過自己咁多既人踢波開心咩

24定42

恰小朋友

花迷明明話意甲係老人聯賽
點知我朗係老人院出返黎屌打阿西